有冇手足上左鏡

1:55果個係老鼠

好多件著波衫

屌！仆街啦

爵連

1:40 宇城飛大戰世界情色王

咪25啦

好撚柒..

警察咁啱路過>全部散水走人

白衫人仔細細把嘴好屌得

你阿媽個波罩你呀

見到世清

著日本波衫無個正常

邊位巴打

見到樓主

who is u ?

自己走去屌死氣喉未算囉，係都要爭影相

不值一提
我一個人擋巴士果時 呢班00後仲係老母個閪到

.

保安=樓主